美心董事局將於一月十五日到中環怡和大廈怡翠軒用膳

伍小姐有機會到場

1月8日 星期三
齊齊去幫襯

但唔係幾想見到佢囉

推
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

推!

推

係午膳呀哈利